女帝♡天草果然一對，一人n對去到邊都係cp既角色

正

On撚鳩，咁撚樣又開一個post,
你煩唔煩啲呀屌你老母

佢不嬲係咁

屌鳩佢就啱

唔好

仲唔講其他cp

牙井🥺

下，即係點?

#仔唔夠膽貼係fgo個po度？
驚多仇家定乜

唔知